# Roles Ansible

Esse repositório contém `roles` para serem reutilizadas em projetos ansible. As
roles aqui contidas são configurações básicas para máquinas servindo sites
WordPress. Alguns trechos de códigos são baseados em versões antigas do EE ou
EasyEngine, mas usando caminhos padrões do Linux.


